求救 點解煮極啲藍青口都係咁

有無人試過係咁 正常青口肉應該係一粒粒 但煮過幾次同一牌子啲肉都痴哂殼 問個sales又唔知 到底係煮既問題定青口唔新鮮？

我係普通用cream白酒炒開佢

啲肉唔新鮮到溶喎

仲有我發覺未煮 生既都已經係咁

你煮之前無問題嘅話就唔會有問題 會唔會係你煮得太耐

得罪賣魚勝既後果

介唔介意影個包裝睇吓

Btw 係一田買既

貴嘢嚟喎

唉 咁先仆街 第三次了

我又未煮過活青口 太貴 我買親都熟青口 平幾倍

不如樓主詳細啲講下點煮同煮左幾耐

你放過入冰箱？

我通常放落碟蒸就算

係啊 佢係急凍既

落左蒜果啲炒香左 之後就落青口 炒兩野再落酒同cream 煮多8分鐘左右就起

蒸都唔係蒸咁細隻既😭

正正常常唔會隻隻都係噉

有冇過咗包裝上個日期？新鮮藍青口擺太耐或者放冰格會死

就係隻隻都咁 屌出聲

我喺外國都有好多係咁

應該煮得太耐 正常五分鐘內搞掂

個原因係唔當造唔新鮮？

但如果係煮之前係噉 應該就唔係煮嘅問題

但係岩岩開一隻未煮過既 都係有咁既問題

好唔好食？

第一次煮果陣就係覺得好好食 所以肯洗錢再買 點知打後果3次都係咁

唔係急凍要儲存喺0 -8c...包裝應該有寫
你未煮已經雪死咗佢哋

🤯🤯🤯🤯咁姐係應該放正常雪櫃果格先岩？

8 分鐘

我買果d 通常已經調晒味，包野入面有晒汁，真係放落去蒸番熱就食得

唔新鮮

買過靚嘅藍青口 亦都買過唔靚嘅 唔靚嘅煮完就好似你呢個咁

唔靚嘅係Ocean three買...

未煮都係死左

有無解凍

靚嘅法國藍青口 應該而家係季尾
同埋最好係買打咗氧氣嘅新鮮藍青口

正常青口又唔食
藍青口又細隻又多鬚
有乜好食呀

巴打幾靚仔

呢種係活藍青口黎，係要活煮，放雪櫃下隔就可以，買返黎幾日內要食，你放入冰箱咪雪死左佢地，你再煮咪唔新鮮

啲人買佢黎食就係貪佢新鮮，你反而雪死哂佢地

未死 活藍青口嚟

呢種係霉香青口

揸電話嗰個先係巴打，
反光嗰個=揸住包青口嗰個

下世小心啲

咁都有自爆

急凍左既藍青口再煮就係會咁，呢隻藍青口正常會放0-4度，你係一田買個時係儲存係咩溫度？

呢隻係新鮮青口黎

師兄係柯南

除左比你雪死左 仲係唔當造太瘦

退貨啦

仲喺藍店買抵撚死

正解
整熱就食得

如果放返落水會唔會翻生

右上巴打女朋友嚟 睇指甲

點解哩個post會上到熱門

我都去過一田買呢隻青口
分兩次食 第一次用黎打邊爐 冇穿冇爛
第二次食喺幾日後 結果同你一樣

係 如果係要放急涷櫃
你買嘅時候就唔會見到入面啲海水
而係見到冰啦

唔岩季節 轉用澳洲藍青 應該好d
食野緊係要食當做

正解，樓主有睇到instruction pt 2就會知係生青口嚟

睇下樓主包裝instruction pt 2

我經常食青口

通常唔新鮮會咁，試下 citysuper ，法國細隻藍青口？

拉 垃圾po

你邊間買
我以後唔會去

拉你老母咩
乜都拉拉拉

貴到飛天

巴打真係好幽默😀

好想食青口

可以雪，煮之前唔可以解凍

冇追到 post 原來入咗冰格

下次0-4度得嫁啦

係咪佢女朋友/老婆嚟
第一張啲指甲整到咁唔似係呀媽
叫錯咗人地老婆做老母會唔會累到巴打訓廳

仆你個街係喎
sorry巴打你女朋友好靚女

試過幾次都仲買
巴打應該好鐘意食唔靚嘅青口

假架

你煮太耐啦 咁細隻正常煮2-3分鐘就落cream

點解我睇到係一個長頭髮嘅男人
樓主可唔可以解話

$200內搞得掂啦

不過講真最好食最好食都係本地新鮮青口，如果你有潛開水自己去捉嘅話真係一流

屌

因為你雪死咗佢

咩都係當地既好少少既

8分鐘

青口有殼好麻煩 近排買左包帆立貝仲好食
無殼又大隻 解凍完 蒜蓉牛油煎一煎已經好好味
啖啖肉

你呢種要用湯煮先得 之前試過BBQ咁燒 就會變到咁

去藍店買 抵撚死

本地青口你食埋我嗰份，養黎改善水質架大佬
七十幾蚊有斤新鮮紐西蘭青口唔食食本地

你食過新鮮東水野生青口你就唔會咁講鮮甜過法國飛機貨

btw 紐西蘭青口 = rubbish

嘩
咁你不如出街食啦

屌你老母要傾用不推自己慢慢圍爐啦

我買過 好難食

我只食法國&荷蘭

條友唔撚識上次同friend揸船出去摸返幾十隻食，真係一試難忘，從來未食過咁好食嘅青口

有冇解好凍先？
似未解凍就炒

藍青口唔好買法國既,買scotland 既

幾鮮甜都好，香港本地青口留返俾你食，我條命值錢過啲重金屬青口

條紫色scarf有無圖

結界人會唔撚識海產你唔好講笑啦，你揸船出去摸，我日日見添呀

事實就係本地青口求都無人食，賣都係賣俾街外人。同埋本地青口粗生到不得了，你都當寶既我真係無話可說

要食本地特別嘢既，介紹你食狗爪螺啦，啲婆仔出去石邊剷返黎，睇你撞唔撞正買到。

屌 一田 死藍店

條女成個婆仔咁
俾巴打恥笑有幾出奇

狗(鬼)爪螺周圍都有，自己採唔使買嫁喎

反而本地青口就真係少見啦，可能學你話齋冇人食所以咪冇人賣啦。

幫襯藍店抵死呀

唔係話你唔識嘢，結界個邊青口一般咋喎最靚唔係你個邊。而事實上邊到青口都粗生，另一個事實就係我食過咁多地方青口，唔係飛機貨，係講緊親身去食，都未食過上次個啲咁好食

狗爪自己上石礁剷啦，仲要撞但狗爪好食過青口又真嘅

自己採到喊出黎呀，食一斤採完我驚你中暑
當俾幾個錢啲婆仔洗下啦

屌，估唔到終於有人係會係香港搵海鮮食

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

真係唔想試，正如流浮山生蠔留返俾譚育英食就啱，話知食完有條神龍飛出黎
真係想食既，平咪頭先講紐西蘭，捨得既咪法國，講真法國都唔係真係咁貴，兩舊幾水四條友都夠食

講多啲狗爪螺，其實好多地方都有，歐洲個邊仲要好貴，但最好食都係香港

一田已經藍
仲要幫襯幾次

西班牙嗰啲大隻好多，香港俾人食到生唔切

講極唔信咪算我係法國食得多，係好食嘅，但真係唔夠香港個個嚟

好撚多中國狗過嚟搶

唔係唔信你，亦都唔係唔信好食，係唔信食唔壞人啫

唔好諗咁多啦我玻璃肚嚟，放得落口我先食

我係英國買新鮮蘇格蘭藍青口猛火煮3分鐘
你有無一解凍即刻煮？青口一耐就死
仲有唔好用淡水沖
你張圖個樣似死咗好撚耐都無煮到

咁你又啱師兄真善人不過啲鬼爪攞其實貴到唔合理

落青口時鑊太熱？

正解，活青口唔可以放冰格，師兄呢隻青口好易煮，新鮮既好難整得唔好食。

呢個牌子既青口 唔可以放冰格
呢隻活青口 由法國空運到港後3日內就要煮
番貨價好似$14X = 1.4kg

關你撚事咩

拉